各位鍵盤戰士你哋準備好未

輿論戰已經開始咗，依家比義士們抖抖！
係鍵盤戰士發揮嘅時候，唔好比義士嘅血汗白流！

拋磚引玉

幅圖畫得好好 睇到好心噏

唯一應該係發生嘅事件啲字太細 因為太多事發生咗

推

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

有野講: 推

提大家11月24號留係香港投票呀！
好緊要！ 去咗旅行講經咩！